耿爽斥美方通過香港人權 但沒提中方採甚麼反制措施

耿爽斥美方通過香港人權法 但沒提中方採甚麼反制措施

在北京，外交部發言人耿爽說，中方對美國國會眾議院執意通過所謂的「香港人權與民主法案」，表示強烈憤慨和堅決反對。但他在例行記者會，並無說明中方會採取甚麼反制措施。耿爽說，中方今天上午已經作出全面的回應，外交部發言人以及其他一些部門都已經做了表態。他強調，對於美方的錯誤決定，對於美方損害中方利益的錯誤行為，中方會採取有力的措施予以反制，堅定維護自身主權、安全、發展利益。至於具體舉措，他希望記者保持關注。

2019-10-16 16:20:28 RTHK

睇到支那咁嘅反應真係爽死了

支那口交部已經一個反制措施都懶得作

想射又射唔到果種感覺

諗唔到呀

爽：一直在關注事件

反正你都唔諗住簽張約架啦

支那人權與民主法案

充公美國在華資產同拒絕美國人入境囉

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

應該係罷用美金，罷去美國

爽呀

中国在民主和人權是領先世界的
不容外國介入
試問這些問題發生在美國又會怎樣？

應該都係咁上下
一定要spin走個問題比返人地

呀爽不爽我就爽

佢可以點？
咪又係講句後果自負
之後俾浸浸繼續撚狗

反制措施就係聲稱有反制措施

真係睇到悶

過咗之後搵人問吓條仆街 爽唔爽

push

叫習近平喺天安門前絕食抗議囉

有名你叫啦
緊係爽

耿爽： 你咪撚過呀，你過左信唔信我再買多你1000億大豆呀拿

人民日報：國家彰顯大國實力，大把收購美國農產品，威脅令支持香港的邪惡美國糧絕。

你見過喇叭識諗嘢？

爽死了......爽死了

你再嚇我我會喊畀你睇㗎

表示強烈憤慨和堅決反對
中方今天上午已經作出全面的回應，外交部發言人以及其他一些部門都已經做了表態
依d咪反制嘍

又不爽

Mr. 耿 Stop Interrupting foreign country's internal affairs

叫人大立個關島人權與民主法案

好期待有咩措施

放佢上制裁名單上
即刻收佢皮

口交部今次連稿都作唔到

好柒

點解呀爽要抽達哥水 兩個中國人都要抽同胞水

係咪打假波! 竟然唔出引火自焚呢句

人地美國內政不容賤共說三道四

最近興 粉身碎骨

拒絕美國高官入境

佢可以制裁返美國人
唔比佢地移民中國

有撚招出咩

留返遲啲搞發佈會，臨尾講句one more thing.

點解可以個頭求完人賣豬肉比佢，另一頭就話抵制人

話會反擊都聽咗成年啦，如果美國會驚你哋就唔使比人撚化啦